［gym撚入］大家一開始做gym嘅契機係乜

我就身子弱有哮喘 想身體好啲
同覺得自己個樣唔得 想操fit 增加競爭力
你地呢

想雞姦大隻佬，但唔夠力捉實佢

Ching你依家成功未

失戀

想大力啲 之前隻手無乜力

溝女

著衫好睇d

自信啲

阿諾

同樓上一樣係失戀

跟朋友做

身體太弱 想健康d

失戀想搵d野寄託下 同埋本身太孱
利申：做左2個月身型冇咩變化 但明顯feel到個人開心左同身體好左

Winter sem break好悶，走左落康文做
一做就keep左2年

去外國前43kg 讀完書番黎57kg
最打擊係D中同話 唔認得我 叫我肥妹減完肥先再約食飯
番黎一陣就發現胃有腫瘤 做完大手術之後 好想身體健康 強壯D
就開始健身 同食得健康 由57>50kg
雖然唔係減咗好多 但自己感覺到身體比以前好咗

有三個朋友話做 我偷聽到 就話join
一做就做好耐 以前好排骨
最後應該得番一個fd有keep住做

單戀

想著衫好睇

d fd 做咪一齊做
類似d fd 踢波咪一齊踢，打機咪一齊打
冇你諗到乜撚野契機咁複雜

溝女and打籃球

減肥 睇相覺得自己好鬼肥
跟手就逼自己做

休外國買左件L碼衫好撚貴,
返到香港先發現條友比左件M碼我

突破自己

有一次 坐地鐵返工
忽然好似抖唔到氣 好辛苦 係下一站落車
果下覺得自己身體差咗好多
要做返啲野

推商場度玻璃門都無力，好柒，
所以求變

好多人因為失戀
又啱嘅 多咗咁多時間

有frd真好
我踼咗三四條友一齊做 個個都冇幾耐就quit得返我

戴綠帽

操大隻啲去打對狗男女 ？

無地方發洩憤怒同傷心
最後keep左一年仲傷鬼埋無錢醫

想減肥

冇目標，製造一個目標

為啲咁嘅人搞到自己身心傷痕纍纍唔值阿ching

為左陪當時仲係暗戀緊既前度去做運動
晚晚入去做+hea兩個鐘

因為型

減肥+鍛練身體
之前行啲樓梯仔都扯晒蝦

D 鬼佬同學個個都有胸肌得我一個排骨

然後我就下定決心捉個鬼佬教我操

返工返到背隻痛
做gym練返啲muscle

想結實d

想著衫好睇啲

+1
有小小胸肌著乜都好睇啲，望住塊鏡都多咗小小自信

減肥 不過覺得有啲太廋

一開始係因為要身體質素好啲去踢波
之後係因為想身材靚啲
再之後係因為女友話佢朋友仔仔大隻

結果我而家大隻過佢

係外國踢波俾鬼佬一撞，撞到氣都抖唔到

曾經俾個排骨mk仔打柒

依家瘋狂鍛鍊緊自己腹肌去報仇

你bulk type 喎

我生得比較秀氣而且又瘦 最瘦既時候得50kg/175cm 成日比女仔笑我係女人或者靚過女人 搞到我有d自卑 第二個原因就係我有裸露傾向 好想比啲女女瘋狂j我身材

想好打啲

利申：有武術底